「好難呼吸，咁樣易呼吸啲！」 美婦戴穿窿口罩購物

無問題呀
face mask遮晒face咪夠

戴國王的口罩可能係西人嘅最佳選擇!

Americans ....

西人...

好似防唔同既毒喎